價真棧奶粉

有冇巴打買過呢2款奶粉飲
係唔係真係荷蘭野
驚係出口轉內銷

飲完勁大隻

伏味濃

見佢48蚊咋
所以睇下有冇巴打飲過

第一款48
第二款65

幾十蚊你咪照買囉
唔好飲咪拎去沖咖啡囉

價真棧啲貨通常係就快到期至賣咁平

咁平嘅奶粉唔會飲
整cottage cheese就差唔多

飲devondale啦

第2隻ok

ok 好飲
定真係荷蘭生產

價真棧藍到黑都買？

訓左唔知，有無details?

原來藍店
有冇黃店賣奶粉介紹

間嘢同360唔同，不過都專做大陸人生意，請新移民。

冇出過聲 好似 又冇乜點屌
我成日去彌敦道果間 又冇出過事咁囉
佢哋搵錢企中間唔出聲
又唔係專做 支那人都係入貨係咁因為 成gip咁入貨拎返去賣 但佢啲嘢其實都啱香港人食 佢啲貨有啲同759 對撼 仲要贏馬鼻 睇你點睇囉 佢主打量多選擇少 759多選擇但唔係成日入返同一隻貨

求奶粉推介

睇完#28..google埋梁挺生同吳梁佳貞，好似都證明唔到黃定藍 or發過聲屌示威喎？

如果單憑請新移民多就話藍到黑好似over左？

加上佢主要美國直接入貨，如果黃店無賣都可以考慮幫襯呀？

Ok好飲

咁一定要試下

同意
集中力量

當佢綠 但一定唔會黃